孟晚舟行得正企得正，怕咩俾人引渡?

點解要聲援一個行得正企得正既人？會否多此一舉？

郭文貴行得正企得正 怕咩番中國受審

你行得正企吠得正，怕咩俾關sir「屈毛」

五毛行得正企得正，怕咩俾人屌屎忽

五毛好人好姐，怕咩滅國？

怕畀人超渡

樓主行得正企得正怕咩返大陸？

其實我一直當佢無到

幾有女人味

天下烏鴉一樣黑

因為支那人冇法治概念, 以為係大陸咁要被告證明自己冇罪

唔計件事既對與錯，你指望你對手會君子對待你？人道對待你？有幾傻先會唸行得正企得正唔怕俾對家周住

然後周不時扮可憐話比人屈毛，非理性討論

唸乜撚呀 識唔識字？